求下你地唔好再叫黑警走

成日狗咬撚完人 ，亂拉完人你地剩係叫走啦黑狗
收隊啦黑狗
即係班狗咬撚完你亂拉完人，你就乜都唔做放佢走
佢知道咬完你乜事都冇，你會鼓勵佢安全撤退
下次咪更放心繼續咬你
應該叫佢地咪撚走呀死黑狗 屌你老母
當年打信長同lol，隊友比野怪咬完殘血，見佢唔夠打通常唔會比隻野狗同三狼咬死隊友再滿血返返原位，通常會一齊幫手打野怪

信長火計石計清兵好快，石計cd短好好用

利申：冷氣軍師

10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

咁樣叫次次等佢地走，真係淨係會傷敵0，自損1000

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8

9

10

11

12